我依家由哈利波特第一集睇落去

睇到眼訓為止，希望可以平安渡過今天

有vivi扮咩毒

鎖好門窗，裝返個防盜鎖鏈防盜眼 ，
正常你都可以喺屋企平安過每一天

我講係心理的平安

睇到第3集了

Vivi又名Vivi Tam

第四集了
有少少眼訓